你班車狗阿狗係中立場嘈到，識唔識尊重人牙

🤦‍♂️

痴鳩線 班阿狗仲要噓古圖斯開龍門球
唔抵得人地有英超？

雲加夠有啦

成班垃圾球迷唔識睇波 當正你主場呀？